既然黨鐵全日封線，不如...

佢地全日封線，即係唔會有市民搭同出入啦
以免佢地運送班狗周圍走

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

推

光復香港

時代革命